［重要］雲海、楊岳橋判斷 口罩登記有伏 建議唔好登記

驚嘅就同朋友親戚交換地址登記? 咁咪track唔到你選區

屌，朝早屋企人登記咗

佢地見免費就狗衝

佢當你個假地址係真，可以取消選民資格

登記咗係咪就可以成為政府認證藍絲？唔登記就係黃？

其實出要橫手嘅話
直接係選民登記冊幫你del 個名未得
到時選完畀你慢慢上訴飽佢
真係有需要攪咁多野等你無得投票？

名、ID、電話、地址呢啲的確係重要既個人資料，但係我覺得呢啲資料政府一早有齊你，唔覺有咩伏喎

姑勿論佢d資料點用, 我對個口罩都無信心寧願自己買口罩好過
香港點解守得住就係因為極度唔信任呢個政苦

最大問題係寫呢個網既vendor，佢可以隨時攞你所有input既資料，拎黎做乜得佢先知

選民登記册之前已經俾人偷咗啦
要驚嘅，私人機構仲驚

仆街政府都有齊資料

推

防唔到病毒登黎做乜9

差狗冇你資料咩 不過佢哋資料可能唔update

暫時睇獨派個估計最合理

//諗清楚才決定是否申請該口罩就等如蛇齋餅。選前派野手法般

佢用1個只是用60次口罩就換到你更新資料 *又唔係永久用的*

口罩個個人都會登記。d人諗住攞咗冇壞。但登記選民就唔係個個去登記。所以政府就想早d攞齊手上全民update 資料。咁佢就可以攞冇登記做選民既資料去投票保皇黨。（低手段 私底下做咗冇人知）

手動傳, 大家申請前留意自己分析評估!

政府 「銅芯抗疫」（CU Mask）, 現在派是好是壞 ?

申請時點解要報晒個人資料比政府 ( 全名, ID No, 出生日期, 地址, 聯絡電話 ) ,
政府咁耐唔派, 而家就到九月選舉至派, 分明想攞晒某一D人資料做投票資料, 砌票, 目標務求唔比民建聯敗 !

只要你申請填資料為了取此一個口罩。佢就可以攞到咁多update個人資料
點解要申報手機號碼給政府, 會否是取新的資訊 比保皇黨用。就可以發短俾比你哋😏

如果你唔介意啲個人資料有遺失風險可以唔駛睇

唔急用嗰條可重用口罩，可以等一個月後直接去郵局攞！不駛上網登記洩漏私隱。//

唔sign 政府就唔可以畀佢哋？

各位一個月後直接去郵局攞

其實而家香港個個都買到口罩
使乜問政府攞

「引蛇出洞嘅陽謀」，要就walk in 去攞啦。

估計起碼用來催票、告急

選舉會有齊選民資料 基本上都係最updated 政府要種票根本一早就可以準備定 統計定 當然如果驚咪郵局拎

唔關事喎 口罩收貨地址 無話要我永久地址

港大感染及傳染病中心總監何栢良在電台節目稱，政府的可重用口罩測試結果不錯，布料有一定防水及防細菌，與內衣褲物料差不多，認為可以改善外層顏色，令口罩在觀感上較佳。

何栢良表示，由於可重用口罩只能清洗不可以消毒，建議出現發燒、呼吸道感染病徵、接受家居檢疫、確診或懷疑個案，及緊密接觸者，或到醫院及老人院等高危地方人士，避免配戴，否則可能因口罩表面帶有病毒而提高環境及傳播風險。

他又稱，可重用口罩用6層布料，如配戴時間長，呼吸阻力或會較外科口罩大。

邊有人會交換選民登記地址
緊係交換口罩登記地址...

係咪啫係登記晒選民就無問題？

要個口罩都諗咁多野
不如唔好要

收貨地址同常住地址可以唔一樣架

免費最貴

佢哋手法層出不窮
口罩登記
不可不防

我驚一萬蚊都有伏 不如唔攞

3層口罩都戴到抖唔到氣, 6層應該會哮喘

其實之前攞4000蚊要填資料仲多..... 唔明點伏

冇伏架 信政府唔驚
post入面個個叫我唔好戇鳩 咁多陰謀論

【緊急 】各位千祈唔好登記拎政府口罩！絕對係伏！

雲海同onq認證大家應該要參考下

tui

真係ON9無極限
選民登記表格都有有以下段聲明, 唔通你又唔登記做選民呀?

).pdf
資料轉介本處可能會把你提供的資料提供予其他獲授權部門／組織／人士，按有關條例及／或附屬法例作選民登記、選舉及所有相關的用途。

廢老唔識上網登記
只要我地唔幫佢地
咁就得啦

我仲同我屋企廢老講
唔好上網填啊! 你知政府做嘢幾廢啦！
一陣寄失咗仲衰！乜都無！
都係等一等直接去郵局拎好過

但係post入邊嘅連登仔個個都唔信喎

【緊急 】各位千祈唔好登記拎政府口罩！絕對係伏！

連登仔會唔會諗多左

唔使防範政府啦，信政府唔使驚！

Post入邊好多連登仔話我炒咗車
仲話政府點會咁多陰謀啊

【緊急 】各位千祈唔好登記拎政府口罩！絕對係伏！

可能想update返你最新資料

到時去郵局拎好過啦

咁如果佢係想check邊啲選民係inactive (eg 已死/已移居外國)或者邊啲地址係冇人住呢? 你呢個方法點防?

資料係自己嘅 想網上咪網上
反正我去郵政局 有咩好嘈

陰謀撚真係多鳩餘
如果換咗今次係拎錢唔係拎口罩
一樣拎你呢堆資料又點吖嗱

利申：呢啲口罩對我冇用 屋企已經有 唔會登記

攞就一定攞

佢知邊啲地址冇人住之後，唔知個個地址會唔會有一大堆選民登記信呢

我覺得諗多咗啦...

咁寄封信去選民地址要佢地回覆咪得囉, 駛鬼攪咁多野咩

及其代理商/機構可以處理和使用此登記中提供的個人資料

要拎唔駛靠呢樣啦

借公賊會會員O的地址咪得囉

呢個post仲乜9
點解咁多人話要拎個底褲一樣嘅口罩
選舉年，一切小心為上，對家賤招層出不窮
一個口罩就唔記得個政府有幾仆街？

Push
推

大陸玩big data玩到出神入化
呢d咁基本既資料會唔會冇
不過本身你冇諗住用個口罩既話
走去登記做咩

港豬唔會理

可以推算一下, 啲資料有咩用
IP address? 同一張登記人就証明有關連?
拎嗰陣可以知道近況樣?

去郵局攞都可以要你登記

睇埋雲海個黐線佬分析
我覺得如果真係登記左的話，至少簽收唔好真簽

我都唔知發生咩事 一有口罩就狗衝 個個都冇晒防範之心
你睇我個post入邊個個喺度屌我 仲話我炒咗車

【緊急 】各位千祈唔好登記拎政府口罩！絕對係伏！

比起陰謀論
我仲驚政府整嘅濕尻網唔夠安全，會比人hack埋資料

想攞嘅料比想像中更多，我都係等高雄罷咗韓先去郵局攞。

去郵局攞囉
政府都有曬你d資料啦陰謀撚

屌啱啱訓醒我老母就入嚟問我呢啲info
個腦未醒唔知佢做緊乜比撚咗佢添

姑勿論口罩廢唔廢
資料緊要好多囉

咁邊個認證先可信

咁又點樣確保所有選民都一定會去登記拎條阿婆底褲呢?
如果確保唔到100%所有選民都會去登記, 咁點樣用呢個方法check到inactive?

遲啲派一萬蚊都要登記 有陰謀其實你唔做啲咩都可以種不啦

利申：無興趣登記口罩

攞一萬都要登記有伏

遲吓親身去郵局攞啦

咁你係咪唔攞

連登仔應該集體唔好攞
越少人攞，代表港共政府呢個政策越失敗

好快會有人出po叫人唔好申請
邊個拎就係鬼

有幾on9先會覺得香港政府唔會有齊香港人嘅資料 唔好話香港 支那都有齊哂啦
驚個垃圾網俾人hack哂啲資料好過啦 香港創科
不過個口罩咁撚樣衰就攞黎抹地都嫌核突

up

唔明點解兩個post給正皮同負皮分別咁大

唔聽你講登記做選民嘅人，更加唔會聽你講唔登記拎口罩

事實就係政府做每件事都係想搵尻你香港人笨柒 用懷疑既心態去諗比較好 唔好掉以輕心

但post入面班人唔認同你

【緊急 】各位千祈唔好登記拎政府口罩！絕對係伏！

外觀、登記方法同最重要嘅效能都伏。
食花生算

登記做選民時咩資料都落晒啦，又唔見你話唔登，有時反政府唔緊要，用下腦啦

仲有單咁嘅嘢

政府派口罩 登記網頁原始碼驚見開發者大名
2020年5月6日 10:16

政府喺抗疫百日記者會上，宣布派發可重用口罩，

每位市民一人一個。

既然係「人頭mask」，即係要登記先知邊個有拎啦。

既然要登記，就梗係要有網站，亦都要提交登記資料啦。

有關網站尋日開始接受登記，

facebook專頁「前線科技人員」查看網頁原始碼，

發現其中一個文件夾嘅名稱，出現用戶名字”lawrenceleung“。

見到個名又點？有網友就擔心，網頁設計有問題，可能對登記工作有影響。

當然更多人質疑網頁安全水平，畢竟要提交個人資料，

被人hack到？出事架嘛！

亦有眼利網友見到lawrenceleung呢個名，立即上政府電話簿睇睇，

搵到幾位同名人士，其中一位由職位介紹睇到，係警務署嘅資訊科技人員……

由尋日計劃公佈開始，已經有唔少whatsapp轉發留言，

擔心呢個派口罩措施會外洩個人資料。

似乎政府需要交代一下，未派口罩先派定心丸嘞。

但網站「資料收集目的」第4點指，「出於上文第1項所述的目的，或在你的同意下，或在法律授權或要求披露的情況下，此登記中的個人資料可以向相關的政策局/部門/機構披露」。哪些是「相關」政策局/部門/機構？冇講。可能是食衛局、也可能是警務處。

屌, post埋圖 你冇睇/文盲 定覺得冇問題？
真心之後自取算啦

雖然出自OMDB 個post

真心 政府要你資料都唔洗用呢種方法同埋等到今日啦
香港咁多中資公司
老實講句 要領 問中銀領 佢一定會俾政府
一間中銀 分分鐘都有全港7成人嘅個人資料啦
仲未計學生借Grant loan / 申請其他資助要俾更多個人資料俾政府

唔係話支持政府
但大家要學識思考 呢樣係我地藍絲嘅最大分別
唔好盲反 盲撐

樓主幫pin ?

唔明
即是唔洗登記
就咁去郵局就得

A

push

驚咪唔好登lo 嘈嘈閉

證明連登仔冇獨立思考
權威型人格

係，拎身分證去

我個post入邊留言嗰班人好快會話你fake news 唔好咁多陰謀論

【緊急 】各位千祈唔好登記拎政府口罩！絕對係伏！

啱

疫情都就完啦，香港市民現行嘅抗疫模式有效，點解要喺呢個關頭做白老鼠試呢隻大陸人專利嘅口罩先？

而家係用公帤買大量唔確定成效，甚至好撚貴嘅prototype，你話係收集資料，我反而覺得係花式送中。

我覺得唔登記最好，唔俾藉口佢，一陣又話市民想要，作條好大嘅數出嚟。

但我真係唔明點解咁多連登仔會話我炒車 又唔信我 佢哋連小小嘅質疑政府都冇 一聽到口罩就狗衝

【緊急 】各位千祈唔好登記拎政府口罩！絕對係伏！

及其代理商/機構可以處理和使用此登記中提供的個人資料

自己諗

樓主幫pin ?
其實咁大分別真係證明d咩 ?

政府係有晒你d資料，但係分佈係唔同部門，理論上唔會互通
例如，選管會唔會有你手提電話，稅局得報稅人資料
假設全港都登記，而家就一次過有齊晒佢想要嘅資料

及其代理商/機構可以處理和使用此登記中提供的個人資料

有呢句

Push

一張稅單已經有曬名、身分證、地址啦
用個腦諗下先出post啦

驚咪唔攞

唔明
如果walk in 去要對身分證
郵局一樣會抄低你資料

應該係就咁對身份證就得

屋企人幫我登記咗

有冇睇內文啲人驚拎咗你地址去種票你親身去拎就唔洗地址啦

真係想知稅局邊樣資料係冇？
洗唔洗登記口罩都陰謀論到咁

下次攞一萬等睇呢啲陰謀論，攞埋銀行戶口添，唔好攞呀笨

Thanks

名、ID、電話、地址
警務處都一早有哂啦

人地澳門買口罩有身分證就得，放藥房自己拎
港共就要地址

好多年前派六千都拎晒資料啦

係，所以下次一萬蚊都唔好登記，攞埋你銀行戶口，屈你洗黑錢，小心啲

但諗下 港共政府依家打橫到甚至可以唔使你授權就用你啲資料

呢個先係唔好衝嘅最大原因

佢有呢句野佢連有機會要負責既呢個機會都無埋

及其代理商/機構可以處理和使用此登記中提供的個人資料

下面細字有呢句

要攞派錢個下攞唔好？ 冇咩人唔會攞，一次搞點

好多港豬走去登記

其實依家都真係賭緊佢地仲會有程序、有制度
即係資料唔會部門互通，同埋唔敢有一屋十三姓投票
但係如果佢地真係玩爛仔就學大家話齋，正苦齊晒我地資料

派錢唔講有伏on撚99

全家都冇諗住要 兩老係咁笑777 ie都不如

你唔做陰謀撚係無人理你

推

如果拎嘅就 point 3 la, 駛鬼登記

領取方法：

1. 本地居住的香港市民，由5月6日早上7時起的一個月內（6月6日）到 登記，正常兩周內會由香港郵政派送以掛號方式將口罩送上門，香港居民均可登記，非永久居民、包括外傭都有資格
2. 身處海外的市民，由5月13日起至6月6日同樣可到 登記，但須提供本地的地址接收口罩
3. 無法上網登記的市民，於網上登記期完結後，即6月6日後可到郵局出示身份證領取口罩
4. 若收件人不在家中無法即時簽收掛號信，市民可以稍後時間憑郵卡到郵局自行提取

一撚定係咁寫
法律野梗係一面倒寫到對自己有利

狗務處一早有地址la

攞= 忘記政府仆街，你交咗稅唔攞佢啲野？ 無腦先講得出

同佢哋話唔要佢哋照登記
屌 藍絲屋企人

正苦有晒個人資料唔等於可以隨便洩露比其他機構，但係你自己登記洩露就祝你好運

實有人填左永久地址

over my dead body dead

Post入面留言同呢個post好大反差

【緊急 】各位千祈唔好登記拎政府口罩！絕對係伏！

唔小心轉左不推文sor

政府各部門做嘢其實係唔同山頭，各自為政，資料唔會互通，除非有誇部門小組、有曬機制、交換咩資料卻保責任（唔會有鑊）

強力部門偷資料除外

用咗公司地址⋯

應該一樣會陰謀論
不過9up完自己都會偷偷地去攞

一皮野宜家幾多人失業
口裡說不
有伏都照攞架啦屌
好多人就黎餓死

有冇伏都好, 唔攞!

我屋企全黃都咁

Philosophical but TRUE.
There is no free lunch!

Now you know.......................!

err...政府本身唔係已經有晒我地嘅資料？

典型香港人
驚死執輸

你既資料啲狗要拎 會拎唔到咩有冇必要驚成咁 一個政府有哂巿民既住址同名都好正常

下 好撚得閒攞佢d死人罩？ 奶罩之流
市面咁撚多罩人人有先走黎派

點解你會覺得政府本身冇你哩啲資料
點解你會覺得政府本身冇將你哩啲資料交俾曱甴
佢都識講會用嚟同選舉事務處對照,咪即係選舉事務處本身已經有晒你資料囉
你唔係以為選舉事務處會幫你保守個人資料私隱吓話

樓主post嗰兩條友都智障嘅
仲以為港支有同你講法律?你唔授權就冇事?

有還有，但部門資料唔會互通嘛
仲要唔一定update

今次主動送頭update自報電話同update票倉資料，ip都唔洗check

歡迎嚟到2020年

Action to take

[陰謀論] 港共正苦Cu Mask重點注意事項

唔夠用咪登記囉
夠用 或者有能力既咪登記囉

乜資料都肯政府到架啦

我個人覺得呢個政府我有生之年都唔會信任， 寧可怪錯不能放過， 我會去郵局取。

2020年喇仲信政府資料冇互通

唔好話選管，稅務局都有晒你最update資料啦
你邊度返工幾錢人工都知添

如果資料對照真係有用，唯一用途就係"冇登記就當係黃絲"

會覺得依家交資料有問題嘅人，先係最信政府嘅人，竟然以為之前啲資料喺晒政府手上一直都冇問題

民建聯好快會set街站協助廢老登記

相關政策局 部門 機構
中聯辨呢 支那公安呢

退多步諗 而家係可以選擇
可以唔填啲個人資料 唔同意呢個條款(唔知係咪㗎!
咁等6/6去郵局拎口罩

你好急嘅 咪上網登記囉
反正登記完 咪又係等

自己嘅個人資料 就自己嘅事啦
喺有限度選擇嘅時候 你鐘意幫政權諗野
你咪做囉 你仲有自由

到時候walkin 都要登記？

相關政策局 部門 機構
中聯辨呢 支那公安呢

咪全撚部都有晒你所有資料囉,一直都有啊

屌你老味成班智障以為自己啲個人資料一直都好安全,信政府,信港共各部門好守法有保護好你啲私隱
2020年喇大佬

有冇登記就選民啊?要入個人資料啊
上年有冇報稅啊?要入個人資料啊
派4千你有冇申請啊?要入個人資料啊
派1萬你又拎唔拎啊?一樣要入個人資料啊

屌你老味成班傻閪on99以為自己好撚醒睇穿乜撚陰謀咁

唔登記政府就冇你資料咩？

可能係拎你ip, cookies device id 個d

用個人資料換個阿婆底褲口罩，點計都冇好處

pk

用個人資料換一萬蚊，點計都無好處

咁遲先講

真係笑撚死人佢地以為自己啲個人資料真係無人知 自己唔登記正苦就唔會有你哋啲資料

你同我都相信架

本身選舉處都有呢啲資料，
佢兩部手提電腦都已經唔見過，下落不明，
仲驚乜

佢地最大得著係可以分析到每區活躍港人既數量 咁就可以準確計到下屆要配幾多票

但依家講可能已經太遲

everything=政治

收貨地址點同住址

你都戇鳩

一早有呢d數據啦

你睇民建聯配票配到三位數差距的

果然係一條呀婆底褲

派口罩？我理都費事

選民總數同實際投票人數差好遠
好多人登記左但唔去投
區選佢地都以為自己夠票 但無諗過turnout rate咁高
Active user 同 registered user好大分別

咩機構

唔知

屌你老味拎口罩都唔代表會去投啦
乜撚嘢活躍港人啊又一個傻閪以為自己好撚醒
真係要用嘅頂多咪多得班"信政府以前冇亂用你資料"嘅傻閪嘅陰謀論,當有申請就係藍冇就黃囉
即係冇撚用囉

有年齡地址間屋幾多人
重要咁update

唔講陰濕招，只講拎數據比自己分析形勢已好有用

屌一樣，前排話口罩夠，今朝就見到張填唒野既表格

講區選做乜柒

講緊立法會選舉啊

個人意見：
佢攞咗你啲資料
大條道理有明文批准佢將呢啲資料送畀「有關機構」
到時送畀邊個都得 你仲冇得eh
冇得話佢犯咩法 做得唔啱
咁做係正當化佢嘅所作所為

有冇報過稅啊傻閪，每年update啊
唔止有年齡地址間屋幾多人
仲知埋你邊度做嘢幾錢人工有幾個物業添啊

一單還一單，選舉處要你填既資料佢條例要保密，雖然港共咩都做得出，但你要同佢噪仲有理可噪。
但今次係你直接雙手俾個地址佢。。。佢申請表入面有寫到可以俾佢用

呀弱智
知唔知香港幾多人冇報過稅

[不信任公投］唔登記口罩運動正式展開

唔明點解你要咁嬲

屌你老咪仲喺度法治有險可守
同deadbody一撚樣智障

頂唔撚順你班弱智仔

唔登記口罩，係對政府嘅不信任投票

pish

有無人可以幫我填form拎口罩？Thx！

政府有既資料
唔代表vendor有
我就唔撚信個政府既
係送就直接寄俾我啦 點解要登記資料
叫我交稅果陣唔見話要我登記個人資料

今次連我的藍絲長輩都知識有伏

根本就唔需要去拎佢啲口罩，仲喺度討論政府會唔會盜用你資料
黃絲有神經病真係無講錯

好L伏
拿拿臨派一皮比我自己買

到時去郵政局拎算，反正對個銅口罩沒信心（純粹拎來當垃圾dump都唔想益政府），屋企重有三盒令罩用唔怕

交稅唔使登記個人資料咁撚智障你都講得出

之前無明文，只可以暗地裡做，做咗都易比人估到
而家明文送資料送去各政策局

其實會覺得政府以前無用市民資料做蠱惑嘢，要靠個口罩登記先敢做嘅會係咩人

昏迷咗幾耐?

寄口罩地址唔等於選民地址

其實真係好好笑...
政府要你個人資料有幾難
運輸署都有你個人資料LA
你攪身份證Passport 入境署咪有你資料
即使你好耐之前拎回鄉卡咪又有你資料
根本政府想有你資料唔洗搞場大龍鳳先拎到

薪金未到額點報稅

掛號信屋企無人又咪要去郵局拿

呢個就係問題

不過好多資料都一早北上咗架喇

你地對呢啲毫無邏輯，脫離現實嘅陰謀論厭倦未

大把現金出糧
冇正職
都未報過稅

條弱智仔連咩叫大數據都未知就沖出黎7
知唔知譚鐵牛區選比人屌到化

呀弱智
咁你有冇登記做選民啊

其實如果佢地有哂資料既話區選一早輸左
一開始就唔洗搞咩街站r你個人資料
有audit我真係唔係好信可以on99咁share資料
但依家多左個third party就可以咁做

現金出真係好多。。。
方便貪污

信政府
政府一定冇交過你啲資料出去
屌你都嘥時間

搞街站r資料係因為會交資料出去嘅人有立場啊
全港所有人嘅資料政府一早有晒啦，冇分類有撚用咩

有呀
但大把人冇

其實照你咁講，唔洗有人口普查啦
平時都有晒料

之前唔見咗兩部電腦
全部都係選民資料

輸還輸，做還做
共產黨本身人員質素垃圾
有料喺手一樣可以失敗
如果中共真係咁高手
就唔會搞到全國一鑊粥咁

又話拎資料搞９月立會？屌你咁冇登記嗰啲咪唔使理囉
你有冇去過睇過統計處，就算冇人口普查都一樣有資料
人口普查喺香港早就唔係必要&唯一資料來源

佢直接del高機會TK自己人
反而收集你個人資料可以種票

唔好笑child登仔啦會玻璃心碎

唉
當點醒下你

用至update嘅數據，再配合選舉登記資料同保皇本身地區拎到嘅資料，就可以知到如果要催票，保皇應該去邊到放街站，上樓應該上邊座先

用下個腦啦弱智，今次呢個係完善同update佢 大數據嘅其中一個步驟

何柏良：「政府個19口罩同戴底褲上面做protection無分別」

啱，你啱
記住唔好交資料俾政府，佢哋本身冇你資料，有都唔update
唔好申請1萬蚊
唔好申請居屋
唔好申請公屋
唔好買樓
唔好報稅
唔好搞商業登記
唔好買車
唔好考車牌
唔好申請綜援
唔好換身份證
唔好申請護照
唔好報dse
唔好申請grant loan
唔好登記做選民
唔好結婚
唔好生仔
唔好讀書
(ry

big data is watching you

笑𠹌死

跟本就應該主動登記
呢啲資料本來政府就有
你又後生又唔登記
到時第一個就上門查你拉你

所以話你弱智
你講個d野大把都可以outdate

知唔知佢地點解覺得區選會咁輸法

因為真係人多出黎投咁簡單

P

啱啊,大把可以outdate
所以一樣都唔可以做
你一做咗即係送資料俾港共update佢個database

好多陰謀撚出晒嚟

要個人資料就唔登記

你窮到買唔起罩？

9月選5月拎你料

啱啊
9月選,4月稅季,一定有問題
仲有之前叫人5月2之前登記做選民都唔知咩居心,幫政府update資料

我代表譚鐵牛多謝你

姐係藍絲/自己人就唔會登記？
定係有暗號

啱 因為你登記就你授權左俾佢

一陣又話唔見資料就真係贏粒糖輸間廠

唔update啊,big data啊

On9?
咁同你平時手機啲app開放咗啲咩設定一樣啫

大撚把app 挪用你嘅資料 私隱
係避都冇得避添

但你可以選擇避開所有由大陸開發嘅軟件/硬件

你認為情況已經夠壞 所以唔需要介意係你嘅選擇
個人資料唔係淨係對住陰謀論先要小心嘅

最撚智障係個post唔係叫你唔好攞 唔好貪小便宜
只係叫你等到嘅 不妨等吓先攞
你就係要衝出嚟屌鳩人 “咁小心,好撚笨柒啫”

你好等口罩用咩? 一定要狗衝登記攞堆爛鳩口罩
驚死執輸行頭 慘過敗家咁
成個大媽咁 你做咩啫？

大量粗口 加大 紅字
呢啲咪道理囉

信政府!信法治!
之前啲資料你冇授權就冇事架喇!

好似驚死人 唔登記
等到6/6先自取 /直頭唔攞咁

嗱首先呢,我就豬嘴黨嚟嘅,幾個月都冇戴過口罩
個口罩我就真係冇乜興趣,都唔打算申請
真係拎個口罩返嚟頂多打飛機完抹一抹就丟

至於我咁撚多粗口呢,唔係屌鳩你咁小心
係嚟屌鳩你以為自己好小心
係嚟屌晒你班智障又要信政府又要陰謀論
屌你老味成班傻閪喺度講乜撚嘢唔好授權
成班白痴仔以為政府仲同緊你講法律冇你授權就唔會拎咗你啲資料俾人
以為你唔申請政府就冇你個人資料嘅弱智仔我就放棄咗佢算數

信政府!信法治!
之前啲資料你冇授權就冇事架喇!

之前有/冇授權 同我而家/之後嘅決定冇直接關係㗎喎

你咁講
之前冇反抗 而家都唔洗啦

係啊,冇關係啊
係你班傻閪自以為有關係咋
無論你今次有冇授權,佢都一早有晒你所有資料
明未?

我情願見到左膠環保撚用埋啲濕尻理由叫人唔好拎口罩
都好過見到班白痴信政府唔授權就冇事

區選會輸係因為共產黨設計成單議席單票制
而佢地唔介意會輸先會咁樣設計

識玩一定要登記
而且要幫人登記,幫狗登記,幫藍絲登記
狗A名&身證份配狗B地址電話
藍絲C名&身證份配藍絲D地址電話

全民登記,一份資料登記三十次

中聯辦操盤咁多次選舉，次次都配到啱啱好架

其實你地係咪第一次睇共產黨玩立法會選舉？
你地以為舊年區選有影響到共產黨佈局咩？黃金64比例仲係不變，建制陣營一樣都有票數增長，以前佢地無咁多票都可以配到啱啱好，而家多咗票佢仲會怕輸？
佢使撚靠個濕鳩派口罩系統嚟分析咩

唔係叫你信個on9政府
係叫你唔好自己授權埋俾佢做野

咁你咪即係信咗你唔授權佢就唔會做囉

你同班"唔好犯法,唔好俾藉口警察"嘅傻閪有咩分別?

政府派口罩 登記網頁原始碼驚見「警務署」開發者大名

千祈唔好登記

索姓咪撚攞，睇大口狗自己吞晒佢

唔介意輸就唔洗炒人

班保皇就唔洗發癲啦，你咩都話佢地唔介意，同習近平下一盤很大的棋有咩分別

佢地輸主要原因係太信自己手頭上嘅數據，如果數據上佢拎得精準d，跟本可以選前做好多野，甚至推遲個選舉（佢地都有吹過呢d風）

兩個都算吧啦
Day 1你做選民登記開始就可以搞你
佢哋攞嘅數據只係為咗統計未登記選民嗰老年人階層

你自己對比下區議會，立法會，特首呢三個選舉，按照重要程度排列，然後共產黨分配咗乜嘢選舉制度俾呢三個選舉，你咪知共產黨介唔介意區議會輸鳩晒囉
如果佢怕輸，佢就唔會設計到反對派有機會贏

呢個仲弱智
佢本身已經有晒所有人既hkid 姓名乜柒都有
佢直接鳩填地址拎晒你無登記既人去登記已經得啦

會唔會需要搞咁多野？講出黎果d 有無腦架弱智

心理戰嚟
如果唔登記，政府用排除法又點算？
簡單啲講，無登記嘅全部政府工reject

同埋而家只係班保皇黨急，因為佢地實有少數人會輸咗個議席，而每個人都擔心係自己，例如張宇人呢啲好似有機會輸嘅功能組別，所以先不斷吹風話反對派奪權，要動員藍絲投票

但係個大環境，成個選舉制度下共產黨根本係設計到無得輸，唔差讓俾反對派嘅兩三席

咁你直接落街除埋條底褲俾人屌屎眼啦
反正你都有機會俾人搞
你都係想我咁講姐
咪撚扭曲我講野
你個講法係你做啲咩
我個講法係佢做啲咩

你會唔會喺街有人俾口罩你
要你俾資料你都照俾？

公司地址是常識

其實區選表面上贏好多席
實際票數唔係贏好多

如果明知輸到咁，中聯辦會唔出手拖多幾個月先？
明顯佢地就預左就算所謂輸都係55 64波先叫港共照行

直接講就係佢地錯判/睇小香港人

你好天真呀

吓，你唔直接落街除埋條底褲俾人屌屎眼啦都有機會俾人搞？
我冇喎

up乜鳩啊你例子都唔撚識俾
你話你個講法係佢做啲咩，但樓主嗰兩條傻閪個講法係佢唔會做啲咩
而你支持嗰兩條傻閪個講法
明未？

冇人話應該授權埋俾佢做野，但嗰兩氣傻閪講緊你唔授權佢就做唔到嘢

佢地係錯判咗形勢，佢地都無預計輸咁多席
但係個重點係個選舉根本無關痛癢，輸咗對共產黨根本無咩大不了
而立法會係一個對共產黨重要嘅選舉，佢地唔輸得，所以由一開始設計呢個選舉，共產黨已經處於一個不敗之地
所以我唔認為共產黨需要一個派口罩系統嚟分析點部署立法會選舉，因為共產黨配票實力係有目共睹，行之有效，比例代表制再加功能組別嘅情況下係無輸嘅空間

派錢個下先收集到最多資料，點解要今次搞你？ 又唔係個個人都要口罩，一萬蚊就個個都要

區選大敗佢地冇太大蝕底我同意
但佢地唔介意就完全唔同意

咁嗰兩個傻閪都真係傻閪
唔應該授權埋俾佢做野
呢句就係我想表達嘅嘢 係咁多

咁而家派口罩會扯到去立法會選舉，個邏輯就係因為區議會輸到甩褲，所以共產黨好驚立法會都輸埋，所以要出個派口罩系統嚟幫手分析9月應該點樣配票，呢個諗法係咪好天真好弱智

[member]
老實講唔係好明 其實都擺明當法治係死 政府可以直接拎晒你d選民登記資料送上中央又得 拎黎改選舉結果又得 甚至可以賣資料比內地殺手殺重要人士都仲得

咁點解要大費周章用派罩黎收集已經有既資料
佢直接送資料上中央都冇人知啦其實

話唔定不嬲已經做緊
[/member］

一直都話
呢個係用黎更新佢大數據嘅方法，佢可能重有好多放法拎
不過呢個就明顯到核爆

重有就係，唔登記呢個口罩cost對大多數香港人黎講實在好細，而家一街都係罩賣，用到9月要用你幾錢

你寫完第二段有冇覺得已經同第一段前後矛盾

明明自己夠口罩，點解貪過垃圾免費嘢

完全冇問題
因為9月之後其實上就一定變一國一制

而家盡力爭扎有咩問題

唔係有冇險可守嘅問題
係佢可以光明正大做嘢
喺國內外冇人可以批評佢
因為佢係做緊「正當嘢」

同"唔好犯法俾警察藉口做嘢"有咩分別?
咩年代仲以為政府做嘢會理正唔正當?